# Простой PHP-класс для работы с [Anti Captcha API](https://anti-captcha.com/) #

Распознавание капчи еще не было настолько простым!!!

### Никакой установки ###

Не требует ни одной зависимости!
Разместите файл в своем проекте, ничего не скачивая, и наслаждайтесь лаконичной простотой использования.

### Минимум вашего кода ###

Однократная инициализация, вызовы в одну строчку:
```
$antigate = new Antigate('ваш ключ', 'прокси:порт (опционально)');
echo $antigate->getBalance();
```